今期六合彩中頭獎，留名者一人派一千

lm

留名 中左捐比慈善機構

絕不走數

Lm

Im

LM

留名

留名
唔洗俾我喇捐左佢啦